HKBN 寬頻SALES入

加我TG唔該: seventeengor

想要HKBN plan可tg我查詢

hkbn好唔好用？
我見d plan幾平 又用smartone network 好似幾吸引

你嘅家居寬頻同埋流動通訊服務到期未呢？而家用我嘅「推薦人優惠編」 LIYK28187 成功登記香港寬頻家居寬頻同埋流動通訊服務計劃，即可獲得高達$200賬額回贈，最啱用嚟交月費！快啲去